要走的人你留不住。裝睡的人你叫不醒

其實感情這條路，你一直都是聰明的，
誰對你好、誰對你不夠好，你都清清楚楚，
只是有時候，你一時
犯了傻、費了神、傷了心。

你必須明白，

要走的人你留不住，
裝睡的人你叫不醒。

不愛你的人，你感動不了。

如果想念你，他會找；
如果想要你，他會說；
如果在乎你，他會真情流露；

如果這些都沒發生，
那麼他就不勞你費心了。

其實誰喜歡你，你能感覺得到，你喜歡誰，他對你愛不愛，在不在意你，也能感覺到，有時候聰明如你，但傻就傻在喜歡欺騙自己，承諾了不該給的承諾，堅持了沒必要的堅持，愛情這件事勉強不了，
住不進你心裡的人，就放他走。

你走不進的世界，提前調頭。

留不住的，就別再留了...

茶涼了，就別再續了，
再續，也不是原來的味道了；

人走了，就別再留了，
再留下，也不是原來的感覺了；

情沒了，就別回味了，
再回味，也不是原來的心情了。

慢慢的都會遠，漸漸的都會淡
擁有時好好珍惜，離開了，默默祝福。

人生的旅途，沒有人陪你走到最後。

不適合的，也別再捨不得了...

不適合的鞋子，
就不要硬塞了，
磨的是自己的腳；

打電話對方不接，
就不要一次又一次重播了，
珍惜你的人會第一時間打來；

搬走的餐廳，就不要大老遠過去吃了，
你的時間不能一直花在追隨的路上。

所有人和事，自己問心無愧就好，
不是你的也別強求，反正離去的，都是風景，

留下的，才是人生。

如果主動跟你分手的人，在短時間里找到了新人，
不是因為他們真那麼好，而只是因為早有目標。
所以才把你當舊鞋一樣甩掉。
甚麼不想拖累，甚麼不適合，都是騙人的。
無非就是喜新厭舊而已。

真正相愛的人，
有再多藉口也不會分手。

因為永遠都是正愛著，而不是愛過。
有緣就珍惜，無緣就放手吧，別累著自己！

把自己過得像王后，你才能吸引國王，
你是怎麼樣的人，就會吸引甚麼樣的人！

拚命對一個人好，
生怕做錯一點對方就不喜歡你，
這不是愛，而是取悅。
分手後覺得更愛對方，
沒他就活不下去，
這不是愛情是不甘心。

別把人生 活得這麼難，

過得去的 終究會過去，

過不去的 必須學會忘記。

嘩屌睇完你依篇野好驚
搞到我都唔知自己係想點既人